如果共慘黨開始清算馬化騰，qq會跌到幾多？

馬雲著草，baba股價都冇乜影響
共慘黨咁等錢洗，幾時開始大清算

如果共慘黨開始清算馬化雲，qq會跌到幾多？

典解要ching蒜我

我一開始就睇咗馬化雲

+1 諗緊清算佢自己做乜

唔係清緊咩？